\documentclass[]{jsarticle}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{comment}
\usepackage{listings,jvlisting}
\usepackage{url}
\lstset{
  basicstyle={\ttfamily},
  identifierstyle={\small},
  commentstyle={\smallitshape},
  keywordstyle={\small\bfseries},
  ndkeywordstyle={\small},
  stringstyle={\small\ttfamily},
  frame={tb},
  breaklines=true,
  columns=[l]{fullflexible},
  numbers=left,
  xrightmargin=0zw,
  xleftmargin=2zw,
  numberstyle={\scriptsize},
  stepnumber=1,
  numbersep=1zw,
  lineskip=-0.5ex,
}
\renewcommand{\lstlistingname}{ソースコード}
\title{\vspace{-3cm} プログラミング言語実験・C言語　第３回課題レポート}
\author{I類 メディア情報学 \\\textbf{氏名：}LEORA DAVID\\\textbf{学籍番号：}2210745}
\date{2024年05月02日}

\begin{document}
\maketitle

\section*{課題５（コンピュータ大貧民プログラムの実行状況のスクリーンショット）}
大貧民サーバを起動し、大貧民標準クライアント（tndhm\_devkit\_c-20180826.tar.gzに同梱されている方）を５台起動する。
サーバの実行画面（クライアント名が default と表示されている対戦画面）とグラフの画面（棒グラフか線グラフ）の計２画面のスクリーンショットを撮った。\\


\section*{課題５の実行結果}

\newpage
\section*{課題６（ペア出し機能の実装）}
コンピュータ大貧民教育用クライアントのディレクトリ src にある、select\_cards.c などを改変し、ペア出し機能を実現した。
この課題では、場にカードがない状況で、かつ提出するカードにジョーカーを含まない場合について実装した。
実装が完了したら、大貧民サーバを立ち上げゲームを実行し、ペア出しが行われている様子がわかるスクリーンショットを取得した。
（サーバの実行画面中のクライアントプログラムが Normal と表示されているか、確認した）。\\

\noindent また、実現したペア出し機能について、以下の考察を行った。\\
１。配列をどのように使って処理をしているか。\\
２。該当するソースコードの記述によって何故その機能が実現できているのか。\\

\section*{課題６の実行結果}



\newpage
\begin{thebibliography}{99}
  \bibitem{cite1} 第2回　動的データ構造と再起処理（スタック、二分木）, \\URL : \url{https://www.ied.inf.uec.ac.jp/text/laboratory/C/second_week/index02.html}
\end{thebibliography}


\end{document}